# Ludek Janda <ljanda@redhat.com>, 2018. #zanata
# Ludek Janda <ljanda@redhat.com>, 2020. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-02 15:52+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-07 06:18+0000\n"
"Last-Translator: Transtats <suanand@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.fedoraproject.org/"
"projects/oscap-anaconda-addon/rhel9-branch/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12.1\n"

#: ../org_fedora_oscap/common.py:358
#, python-brace-format
msgid "Error extracting archive as a zipfile: {exc}"
msgstr "解压 zip 文件时出错： {exc}"

#: ../org_fedora_oscap/content_discovery.py:189
#, python-brace-format
msgid ""
"Integrity check of the content failed - {hash_obj.name} hash didn't match"
msgstr "内容完整性检查失败 - {hash_obj.name} 哈希值不匹配"

#: ../org_fedora_oscap/data_fetch.py:117
msgid "Network connection needed to fetch data."
msgstr "获取数据所需的网络连接。"

#: ../org_fedora_oscap/data_fetch.py:262
#, python-brace-format
msgid ""
"Failed to fetch data - the request returned HTTP error code {return_code}"
msgstr "获取数据失败 - 请求返回 HTTP 错误代码 {return_code}"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:441
#, python-brace-format
msgid ""
"{0} must be on a separate partition or logical volume and has to be created "
"in the partitioning layout before installation can occur with a security "
"profile"
msgstr ""
"{0} 必须在一个独立的分区或逻辑卷上，并需要在带有安全档案的安装进行前，在分区"
"布局中创建"

#. template for the message
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:452
#, python-format
msgid ""
"mount option '%(mount_option)s' added for the mount point %(mount_point)s"
msgstr "为挂载点 %(mount_point)s 添加的挂载选项 '%(mount_option)s'"

#. root password was not set
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:560
#, python-format
msgid "make sure to create password with minimal length of %d characters"
msgstr "确保创建的密码长度最少为 %d 个字符"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:567
msgid "cannot check root password length (password is crypted)"
msgstr "无法检查 root 密码的长度（密码已加密）"

#. too short
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:573
#, python-format
msgid ""
"root password is too short, a longer one with at least %d characters is "
"required"
msgstr "root 密码太短，它需要最少包括 %d 个字符"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:712
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:727
#, python-format
msgid "package '%s' has been added to the list of to be installed packages"
msgstr "软件包 '%s' 已被添加到要被安装的软件包列表中"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:737
#, python-brace-format
msgid ""
"package '{package}' has been added to the list of excluded packages, but it "
"can't be removed from the current software selection without breaking the "
"installation."
msgstr ""
"软件包 '{package}' 已被添加到排除的软件包列表中，但在不破坏安装的情况下，无法"
"从当前的软件选择中删除。"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:744
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:759
#, python-format
msgid "package '%s' has been added to the list of excluded packages"
msgstr "软件包 '%s' 已被添加到排除的软件包列表中"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:866
msgid "Kdump will be disabled on startup"
msgstr "Kdump 将在启动时被禁用"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:868
msgid "Kdump will be enabled on startup"
msgstr "Kdump 将在启动时被启用"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:1026
msgid "Firewall will be disabled on startup"
msgstr "防火墙将在启动时被禁用"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:1033
msgid "Firewall will be enabled on startup"
msgstr "防火墙将在启动时被启用"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:1041
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:1080
#, python-format
msgid ""
"service '%s' has been added to the list of services to be added to the "
"firewall"
msgstr "服务 '%s' 已被添加到要加到防火墙的服务列表中"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:1048
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:1093
#, python-format
msgid ""
"port '%s' has been added to the list of ports to be added to the firewall"
msgstr "端口 '%s' 已被添加到要加到防火墙的端口列表中"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:1055
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:1106
#, python-format
msgid ""
"trust '%s' has been added to the list of trusts to be added to the firewall"
msgstr "信任 '%s' 已被添加到要加到防火墙的信任列表中"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:1118
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:1133
#, python-format
msgid ""
"service '%s' has been added to the list of services to be removed from the "
"firewall"
msgstr "服务 '%s' 已被添加到要从防火墙删除的服务列表中"

#: ../org_fedora_oscap/service/installation.py:41
msgid "The integrity check of the security content failed."
msgstr "安全内容的完整性检查失败。"

#: ../org_fedora_oscap/service/installation.py:46
msgid "There was an error fetching and loading the security content:\n"
msgstr "获取并载入安全内容时出错：\n"

#: ../org_fedora_oscap/service/installation.py:51
#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:793
msgid "There was an unexpected problem with the supplied content."
msgstr "提供的内容出现意外问题。"

#: ../org_fedora_oscap/service/installation.py:56
msgid "The installation should be aborted."
msgstr "安装应终止。"

#: ../org_fedora_oscap/service/installation.py:148
msgid "Wrong configuration detected!"
msgstr "检测到配置错误！"

#: ../org_fedora_oscap/service/oscap.py:121
msgid "You have used more than one oscap addon sections in the kickstart. "
msgstr "您已在 kickstart 中使用了多个 oscap 插件部分。 "

#: ../org_fedora_oscap/service/oscap.py:135
#, python-brace-format
msgid ""
"You have configured the oscap addon using '{used_section_header}' section. "
msgstr "您已经使用'{used_section_header}'部分配置了 oscap 插件。 "

#. title of the spoke (will be displayed on the hub)
#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:201
msgid "_Security Profile"
msgstr "安全配置文件(_S)"

#. the first status provided
#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:228
msgid "Not ready"
msgstr "未就绪"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:393
msgid "Fetching content data"
msgstr "获取内容数据"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:431
msgid "Fetch complete, analyzing data."
msgstr "获取完成，分析数据。"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:643
#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1072
msgid "No profile selected"
msgstr "没有选择配置文件"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:648
msgid "No rules for the pre-installation phase"
msgstr "没有预安装阶段的规则"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:801
msgid "Invalid content provided. Enter a different URL, please."
msgstr "提供无效的内容。请输入一个不同的 URL。"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:809
msgid "Invalid or unsupported content URL, please enter a different one."
msgstr "无效或不支持的内容 URL，请输入一个不同的 URL。"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:817
msgid "Failed to fetch content. Enter a different URL, please."
msgstr "获取内容失败。请输入一个不同的 URL。"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:825
msgid ""
"Network error encountered when fetching data. Please check that network is "
"setup and working."
msgstr "在获取数据时出现网络错误。请检查网络是否正常。"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:834
msgid "The integrity check of the content failed. Cannot use the content."
msgstr "内容的完整性检查失败。不能使用这个内容。"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:842
#, python-format
msgid "Failed to extract content (%s). Enter a different URL, please."
msgstr "提取内容 (%s) 失败。请输入一个不同的 URL。"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:860
#, python-format
msgid ""
"Profile with ID '%s' not defined in the content. Select a different profile, "
"please"
msgstr "ID 为 '%s' 的档案没有在内容中定义。请选择一个不同的档案"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:879
msgid "Not applying security profile"
msgstr "没有应用安全配置文件"

#. TRANSLATORS: the other choice if SCAP Security Guide is also
#. available
#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:921
msgid " or enter data stream content or archive URL below:"
msgstr " 或输入数据流内容或归档 URL："

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:925 tmp/oscap.glade.h:12
msgid ""
"No content found. Please enter data stream content or archive URL below:"
msgstr "没有找到内容。请输入数据流或归档 URL："

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1062
msgid "Error fetching and loading content"
msgstr "获取并加载内容错误"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1069
msgid "No content found"
msgstr "没有找到内容"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1080
msgid "Misconfiguration detected"
msgstr "发现错误配置"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1086
msgid "Warnings appeared"
msgstr "出现的警告"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1088
msgid "Everything okay"
msgstr "一切正常"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1170
msgid "Invalid or unsupported URL"
msgstr "无效或不支持的 URL"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1176 tmp/oscap.glade.h:14
msgid "Fetching content..."
msgstr "获取内容..."

#: tmp/oscap.glade.h:1
msgid "SECURITY PROFILE"
msgstr "安全配置文件"

#: tmp/oscap.glade.h:2
msgid "_Change content"
msgstr "改变内容(_C)"

#: tmp/oscap.glade.h:3
msgid "Apply security policy:"
msgstr "应用安全策略："

#: tmp/oscap.glade.h:4
msgid "Data stream:"
msgstr "数据流："

#: tmp/oscap.glade.h:5
msgid "Checklist:"
msgstr "检查列表："

#: tmp/oscap.glade.h:6
msgid "Choose profile below:"
msgstr "选择档案："

#: tmp/oscap.glade.h:7
msgid "Profile"
msgstr "档案"

#: tmp/oscap.glade.h:8
msgid "Selected"
msgstr "选择"

#: tmp/oscap.glade.h:9
msgid "_Select profile"
msgstr "选择配置文件(_S)"

#: tmp/oscap.glade.h:10
msgid "Changes that were done or need to be done:"
msgstr "已完成或需要完成的改变："

#: tmp/oscap.glade.h:11
msgid "_Use SCAP Security Guide"
msgstr "使用 SCAP 安全指南(_U)"

#: tmp/oscap.glade.h:13
msgid "_Fetch"
msgstr "获取(_F)"

#~ msgid "Do you wish to continue anyway?"
#~ msgstr "您是否希望继续？"

#~ msgid ""
#~ "There was an error fetching and loading the security content:\n"
#~ "%s\n"
#~ "The installation should be aborted. Do you wish to continue anyway?"
#~ msgstr ""
#~ "在获取和加载安全内容时出错：\n"
#~ "%s\n"
#~ "安装应该被终止。您希望继续吗？"

#~ msgid ""
#~ "The integrity check of the security content failed.\n"
#~ "The installation should be aborted. Do you wish to continue anyway?"
#~ msgstr ""
#~ "对安全内容的完整性检查失败。\n"
#~ "安装应该被终止。您希望继续吗？"
